不應該記起 何必偏偏記起

不拖不欠又憑甚麼好妒忌

人硬係中意懷念過去

成日話咩過去總是美好的
依家咪又係將會過去

好掛住你呀 可能以後都見你唔到

我地最後一次見面嘅時候 都唔知會係最後一次

...
多努力放低偏不會忘記

係囉 真係要比啲時間 不過我都用左2年

咦我係第個po見到你喎絲打
殷志源
睇多啲殷初丁就會快啲放低架啦

大家一齊睇 一齊放低

好